新手養貓 隻貓好抗拒咁⋯⋯

接緊2個半月貓b回家
而家喺個袋入面
佢狂喵好似好悽厲
又會好惡咁喵同抓同咬個袋好想岀嚟
好似好唔開心好唔想跟我返屋企
係咪正常的

比D時間佢接受你 唔好監粗嚟

一巴煎埋去
唔聽話丫嗱

返到屋企放佢出黎一陣睇下點
圖呢？

好正常，我隻貓宜家出去睇醫生都係咁叫

唔係所有貓對貓草有反應

咩品種

港短最好入籠 笠布比佢慢慢適應 新環境新氣味 頭一兩晩嗌通頂都正常 有去廁所就可以

樓主可唔可以影啲相上來睇睇 我本身都係貓控但屋企問題冇得養貓

兩位老闆初頭係梳化底唔出嚟
𠵱家通屋走
要比啲時間 佢地適應呀
我果兩隻差唔多一個星期

回到家了
剛入籠見佢冇掙扎冇喵又恰眼瞓就用大毛巾cum住個籠俾佢瞓
而家又開始喵喵叫

有圖喇

好靚女/仔

好得意
但細細隻咁惡 有做百厭星嘅潛質

比個陌生人用袋裝住 又唔知意圖
驚同保護自己係好正常既
比少少時間佢適應下喇
要對佢好d 等佢接受你

好得意

反應好正常
預佢1-2星期左右適應

食嘢了

好慘豬豬既樣

楚楚可憐

又眼瞓了，cum埋毛巾俾佢瞓了

樓主加油

邊到有得汁貓b

即刻開口非常好啦 我主人差不多四五日先夠膽我面前食野

我無啦啦捉你入袋拎你返屋企都驚啦
俾ｄ時間同耐性

養貓第一大中指
猶其新貓 唔熟你既貓
佢唔想 抗拒 唔好夾硬接近佢摸佢
會大壓力有情緒
你唔理佢 等佢開始慣左你存在過來寵幸你便可以了

好靚，放多D相上黎，睇佢神態好定，比我會忍唔注放佢出黎玩

新貓係咁嫁
唔好捉佢出黎玩
第二日可以打開籠
等佢自己想出黎就出

個籠好似有d細

想問下養貓係咪最好養兩隻？養一隻的話隻貓會唔會太悶

我都覺得買細咗
而家長期坐喺砂盆入面

唔係執的，朋友嘅朋友隻貓生咗b

唔該哂各位巴絲
搭車返嚟嗰陣真係好擔心好guilty
而家見佢冇再掙扎安心返好多了

Btw女仔嚟

粉紅色鼻鼻

你就好..............

挑你機

朋友仲有嗎？ 我本身都養左隻兩歲了。想養多隻

好得意....
好似公仔咁

用手撚下佢個頭會即刻咬你

白襪仔

啲貓好得意

我汁你老母咩

想問樓主嗰隻係咩貓？

細細力咬佢耳仔 之後就好聽話 真心

頭先上水翻屯門小巴上面見到隻好似巴打你呢隻

以前拎貓返屋企個時直接放佢係枕頭邊
佢訓到乜咁
訓飽個時又識自己周圍行下
慢慢就成個大爺咁
呢幾日凍記得做好保暖

初初新貓黎到打到仆街
兩個禮拜後已經Friend過打Band
根本無野需要擔心
好好享受隻貓貓越黎越大膽
就好似溝女條女越黎越受你一樣
個感覺好撚正

MORE

捉住黎奶無問題

唔知有無用
利申無養過貓

我都勁鐘意睇我個2隻互奶
奶奶下又開片
片片下又奶
好撚治癒

第一日已經開口食

好靚

ching HO ball

推post

[img]圖片網址[/img]
兩隻嘢嘅第一日

放咗個鞋盒入去俾佢瞓
等佢唔好當咗砂盆係床

仲有隻喺度

俾人奶緊個隻貓貓係咪短腳架

橘貓好鬼得意

LM

好得意呀

養咗3個月已經當我枕頭咁瞓

好得意，有無多啲相分享

2個月接翻屋企，依家5個月大，日日要等我翻屋企先會訓🤤

之前旅行租Airbnb屋主隻貓

lm

好似講: 望乜鳩，未見過啊叔搲痕?

三個月先對我放底戒心
養左四年依家我一訓上床就爬上我心口

直接放佢出黎 比佢自己搵地方匿埋
係附近放野食同水 到肚餓會自己食
個時我隻主子一直唔出黎
之後我開左包紫菜 佢唔知點解突然出黎想食我包紫菜 我比左勁少佢食 趁機摸佢 同佢熟下

同埋唔好打貓 就算打都要摸翻佢
好小氣㗎佢地

同佢玩咗陣放完電但而家仲係喵喵叫唔眼瞓勁好精力
同埋好好奇好似想岀嚟了，聽日放佢岀嚟

我都想汁佢老母呀
見到呢d真係扯曬

其實佢肯玩玩具都應該放得出黎，妳唔好有大動作嚇親佢就ok

記得窗網要裝

留名睇J 圖

lm睇肉球

佢好得意成日都反哂肚等人同佢挽

樓主你隻貓叫係勁快適應
我中途過果啲縮埋一舊哈氣哈三日都試過

明明係你捉隻貓返屋企
又要逼人接受自己

咪係
好撚痴線

你個名

無養其他貓駛鬼困籠

屌 樓主隻貓
搞不撚掂

比佢睇下d飲食片

個表情好正嗚嗚嗚嗚嗚嗚

借一借位問 我都新手第一次
兩隻一齊湊番黎養左兩個月
仲係好惡死 又咬到我pk
有一隻淨係得工人抱到 會抓我嗄我
好傷心
求教

第一日

琴晚搞隻貓+屋企電箱跳掣搞到成4點先瞓
今朝6點幾又俾佢喵醒
見佢好想岀嚟就放佢岀來了

挽你老母

好大膽

呢啲先叫抗拒，樓主曬緊命

巧打耳...
不過頭幾晚會怒叫成晚
一星期後佢應該會將你視為下賤既奴隸

好正好想養

如果淨佢養佢呢可以放多啲佢出嚟 俾佢熟悉環境
肯食嘢肯痾屎就冇咩問題
記住帶佢打針

最近都養左隻兩個月大嘅貓女

挑你機
個時岩岩好兩個月
唔識死弱智仔一隻
未返到屋企已經混熟左
而家三個半月 變左屋企既魔鬼
貓太細個對貓草冇feel架
仲有記得練下刷牙 剪指甲 經濟許可就比多啲主食濕糧
同唔好比慣手佢玩同咬 而家我個隻日日咬鳩我

我果隻一入到屋無驚
仲係咁玩波 玩貓棒
又肯俾人抱
果陣三個月大
好懷念果陣日子

貓奴post

咁多位巴打啲仔仔囡囡都好正

成功俾抱

上埋床

女仔人家咁隨便同男人瞓

有冇擺件你著過既衫陪佢瞓

有呀，琴晚擺咗喺籠入面佢瞓個位

依家好培養佢比人抱既習慣 大左d仆街就唔比抱了

憂鬱眉毛

有人嘅時候放佢出黎探險
兩日霸埋我個枕頭

我條女隻猫b

貼多張腿張開

你地d貓沙放邊 放廁所會唔會好臭

點解個樣可以咁靚 咁冷傲
下一張好似bb仔咁cute

佢地識自己去馬桶到痾
上淘寶買d訓練盆
而家唔洗剷屎唔洗用貓砂好幸福

第一日已經瘋狂玩玩具同咬鳩我

好可愛

腦魔？

放工返去影

我果隻3個月大帶返屋企，而家3歲帶佢出街睇醫生都會好驚，叫到傻，仲會流哂眼淚，但一返到屋企就會平靜返哂. 果陣岩岩帶返黎屋企，放左佢係cage一晚就開門等佢自己出黎探索下，鐘意訓邊就訓邊，幾日後已經當左我張床係佢地頭lu

我果隻冇反應

如果俾啲貓貓出左嚟之後
點樣可以避免佢地搗亂？

我初時接兩個月黃貓返屋企都係咁，佢喵足成個星期，係得訓教先收聲，喵到聲都沙埋
仲有好多行為問題
結果依家咪一樣好定好乖好安心住係度

樓主要比啲耐性照顧佢啦

靚女 有無男朋貓呀？

我都係養貓新手，黎左2個星期，佢比呀媽踢左落黎唔要佢唔擔返佢走，結果好心就收養左佢

初時咩都唔識佢試過好大力咁咬我我話唔好，佢唔聽，之後我輕輕力用手拍左佢屁屁一下，自從果次之後放佢出龍我都唔知佢係唔係驚左我隻手定係驚我捉返佢入龍，同我保持住距離，我行埋去佢度佢就走佬，我分唔清，但我一拎玩具出黎佢又肯玩同玩到癲左咁款, 好難理解

兩兄妹

老豆

出世頭十日

個籠咁撚細
要去訓貓沙 樓主on9的嗎？
貓沙咁多屎尿 你叫佢一齊訓
利申：養緊3隻

DNA match

我係人地屋企捉左人地個仔走，但佢好似好抗拒.......

好得意 ar 😹 影多d j 圖

Btw 鐘意貓貓ge 就follow la

佢離開左老豆老母，喊曬口咁好淒厲
係咪正常

百厭仔

個樣

你地點樣把貓入手

好後悔入左呢個POST, 好多正貓, 毒死...
點解人地隻貓會咁靚....

已正評, 等樓主繼續加新相

我個隻一啲儀態都無...

琴日喺我大脾瞓

而家又瞓咗